追故模式係咩？

禁人地留言有個追故模式，實際點用？

點解小學生都有isp 申請acc

禁下咪知

係咪咩都要出教學